特首辦，特首辦黑警舉紅旗

利申：係現場聽到大台宣布

推

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

朋友話 噴咗胡椒

係出左，主辦單位講左

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

我都聽到出左椒

主舉方表示已用直昇機灑螢光粉

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

屌你死閪警

點解無啦啦圍特首辦?

特首辦有人?

聽日開會

真係有人個直直直落螢光粉

集會d人過去？

要人？

現場早前係有直昇機係海邊低飛經過兩次
利申：現場睇住

on9 咁大把無辜的人會中
無意思
而且高空有風 吹到無雷公咁遠都得

忍下啦手足

果邊集緊會... 一搞直接搞散人哋集會 做乜勁

係咪預演聽日？

我自己行緊去海富走，希望現場大家萬事小心

早幾分鐘有出水濟椒
之後示威者話叫popo退後，大家都會退

而加大家都退左，好安全

有圖喎

咁一開始都話集會咁上下完嘅，唔太關事

有人放圖

有都晤出奇仲有咩做唔出

但螢光粉搞乜
唔好話比風吹到舞雷宮咁完
放超過兩次已經PROVE唔到時間，地點唔洗講

添華道我望住
無人衝 無人鐳射 無人屌狗
個個企晒行人路邊
因為添馬公園爆左無位企所以企係出面等人
佢老味都痴鳩線

和理非假勇武企返最後/差唔多返屋企啦夠鐘

其實一放工好撚多人去
明顯怕你真係又聚到十幾萬人
第2日報紙又可以幫你回血
所以夾硬打散你

屌同路人好英勇有光環？
對件事無幫助

鏗鏘集回歸!

香港人好易分
40歲以上：99%藍屍，廢老，支持極權
30歲以下：90%爭取民主，人權
30-40歲：游離分子，人血饅頭
NDS：99%跟黨姓
記住以上法則

又來

只係想叫手足唔好阻真勇武做實事姐

轉場啦，企晒係到做咩

散水

拒絕無意義送頭行為

鬥長命 搞經濟 聞到燶味了 大家頂住

一架豬籠由IFC 向政總

比大家聚一聚回血
人數就是力量
第2日報紙都可以打飛機
和理非係咁架啦
條人鏈未做果時又味屌
點知做完士氣幾好

暫時無事

金鐘要人
金鐘要人
金鐘要人

冇啦啦走去果度既

只能講真係on撚9
屌你咁高吹到落黎都唔知會飄到去邊
收工返屋企路過又中
A中完hi到路人B又中
洗衫又撈多幾件
除左當場捉到唔係有乜撚用
eg港島示威完左
新界九龍大搜捕就算捉到人有粉又點

ifc apple 對出個十字路口有狗車開始封路

頭先走聽到嗌咪咩非法集結 做乜撚

話明 9月中前要洗太平地，點解又要去送頭呢

曲直難分

主辦方宣佈左今日完

但因為紅旗，黑旗 令好多人 反而留

建議今日先退 聽日仲有集會

佢而家唔在乎告唔告得入
係想打鳩你之後話你有粉即係疑犯，俾狗咬係因為你反抗

請問邊到可以攞or買裝? 尋日棄左 想上翻前線但冇裝

申請左，狗仔冇反對架

主辦方18:45分已經宣布活動完結，叫市民和平地解散。金鐘地鐵站閘口出左一堆查飛狗，請自己衡量跨欄風險。

今日回氣用

大家清楚目的，勿哂力

屌老母死黑警
Fuck the damn popo

又做乜撚野

想點呀又

曲到圓

去灣仔中環跳

龍和西行佔左?

唔建議硬碰硬，在場確實好多和理非
唔好以為人多就贏

忍下啦屌衝少日係咪會死

同埋咪撚再著黑杉

做人要能屈能伸

Ifc對出有狗車 封左一條線

真
今日和理非黎
又想送頭

佢落粉 個過程 我地 望唔望到嫁

咪臭係
都唔知做乜大家咁驚
香港人口密度咁高又多人開窗晾衫晾埋出街
你高空放粉應該中既有一半都唔撚關事
咪拉撚曬佢囉反正唔關事既比人拉好過義士比人拉

金鐘chok完無事

黑警開始封路.懶理你地鳩佔
封曬路等你冇得走先玩

點洗甩？
一係全民螢光粉？

散水啦

我懷疑係三點幾四點果陣噴
果陣有兩次直昇機經過

一半都算少
就算係真之後大不了去d住宅區玩
屌到底正苦係真on9定假膠想我地輕敵

做乜鳩呀又

電筒照？

早D返屋企唔好因為D無謂俾黑警拉,尤其勇武巴絲打.

其實好多人將自己定形左勇武就周圍勇

其實根本唔洗定形

要和理非既時候和理非
要勇武既先勇武

咁先係成場運動最需要既人。。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

嚇人姐
法庭點可能接受d咁19證據

建議走

但要澄清
今日唔係主動衝擊

好像係因為多人+落雨
有人落左馬路同煲底

黑警就話現場人士參與非法集結

嘈2嘈就紅旗 黑旗 用胡椒噴霧

黑警又做埋d on9野

仲有點解係手內側

灣仔 夜晚都有
定左係到 冇郁

依家個法庭會接受唔意外
全部藍底鳩判

痴撚線
遲d會唔會噴橙劑

係，在場所有人都聽緊廣西阿叔講野，佢就講話非法集會

撤左未
洗唔洗要人

我撤左

走咗

垃圾大台
Mary未講完
紅旗就叫散水
又話2359

添馬企滿左
有批人入左煲底避雨（真避 坐晒係到hea)
另一批就企添華等人
無啦啦popo舉旗

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

連續兩日不反添馬公園

算啦，佢唔係民陣果類咁大型既大台
佢目的係罷兩日工，今日被捕就無聽日集會架啦

去太子悼念

不嬲都話5，6點完

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

有螢光粉我會唔會直接比人拉入差館

屌你咩，和平集下會都紅旗

咁佢又講多多人排隊

push

都要考慮聽日同自己

黑警出左旗 佢唔宣佈散

隨時又被人告暴動

其實我覺得,唔夠膽打狗既都唔可以叫真勇武,唔係話想勇就勇

遲下你行街扯旗扯得大碌得濟都告你襲警

人多 一人一把遮
佢敢埋身？

本身話6點半定6點9完啦
結果完先多人黎
都唔係罷工

btw 唔好撤去銅鑼灣， 有防暴喺地鐵站， 街上有幾架狗車

因為班狗見多人又比人屌兩屌就怯

唔可以咁諗和理非
現場好多連口罩都無
一心黎和平集會
黑警一包圍隨時會無曬戰鬥力

諗下如果係樓上灑麵粉落街啲人會成身都係好似唔多合理，會唔會係掂到燈柱中。

就算佢捉你都有一堆手足攔住 大家齊心 放心跳

收皮啦懦夫
你街都唔好出呀
屌你老母

唉，問左企前面門口附近個啲，佢地又話散架啦冇裝既走哂就走
後面個啲又等前面走先走，又係咁

係咪唔要人? 如果要 我即刻去 不過利申冇gear

其實有好多收工想過黎既人黎緊

唔好去啦 成堆黑警黎緊

聽日好似仲有 聽日先黎 勿送頭

tst 拉個女地勤

未成香港案例
其實外國好多禁左大功率
美國有細路機場玩
所以ban q左

咁都得

所以我覺得唔係直升機放 可以係其他野

屌你啦分化撚